罷睇tvb啦你班on9

冇睇係房聽住頒獎禮
淨係聽都感到嘔心
煎pan定欣呢兩條友真係好撚煩
以後見到佢地馬上熄電視